有邊個訓唔著 講個故事俾大家聽好訓d

我以前有個表姐
佢幾好人 細個成日請我食雪糕 又帶我出街
但之後有件事搞到佢無耐就走左..

佢本身自己住 單身
有次佢同我講 屋企近排成日唔見野
由細細包既朱古力 去到電腦
都成日係放工返屋企之後唔見左...
果件事困擾左佢好耐 因為屋內其他野仲係整整齊齊
無被翻過既痕跡⋯⋯

表姐當時都懷疑係唔係自己整唔見/有夢遊/失憶症
但係屋入面既物件一件一件咁唔見

佢試過報警 但係又查唔到d咩..
表姐把心一橫自己買左個cam返屋企裝...

裝完cam果個禮拜
表姐間屋無再唔見野
佢翻查過cctv 記錄
的確無人入過屋....

正當佢以為件事已經完左果時
有日佢放工
道大門被人用美工刀刻住

「你覺得你可以走得甩？？？？？？？」

佢果時驚到即刻跑去差館
上到佢屋企睇過哂所有野
全部都無被人郁過
Cam記錄都影唔到有人入過佢間屋

有人問佢有冇得罪過人
佢都係答無
事實上佢本身個人就係好和善果種
甚少同人發生爭執...

佢之後係我哋到住左一排
搜查過指模 大門 都無被人格硬開過既痕跡...
佢自己都唔好意思一直住喺我哋到

兩個月後就搬返佢自己屋企....
一直無事住左一排

突然有日佢不斷禁我門鐘 拍我屋企對門....
我開門俾佢入
佢成個人震哂
入到屋就不斷抽搐 暈左係地下
最後突性心臟病過左身

期間我哋去過佢屋企睇佢個cam......
果日有個戴鴨咀帽男人走入左佢間屋
入到屋後不斷拎表姐既衫黎索
係佢屋入面搞左成個幾兩個鐘
仲打開佢衣櫃拎左兩件衫諗住放入衣櫃

係佢搵搵下既時候突然間向住門口方向望住

跟住跳左入衣櫃入面
呢個時候....

Cam入面影到表姐開門返黎
表姐一返到去就走入部電腦睇返果日既cam
望到自己返屋企果一刻直接衝左出屋....

最後果個人被人通緝
但好耐好耐都無搵到佢...
表姐曾經講過有個男人一直煩住佢 又講過試過跌咗鎖匙要用後備鎖匙最後過兩日又係櫃桶搵返條匙....唔知關唔關事

幾耐之前呢？

過左身

Whatsapp 朋友send俾我
我叫佢訓啦柒頭

咕嚕咕嚕就訓左lu~

請問邊忽會好訓啲呢

係佢屋入面搞左成個幾兩個鐘

有冇攪錯
我睇完更加瞓唔到！！！
你出返個結局呀！爛尾

啱啱天光都要打搞伯母 DLLM

如果你zoom近個cam
你會見到表姐睇cam果陣時衣櫃道門打開左少少

果個人一齊睇緊cam

係1999定我太攰
「Cam入面影到表姐開門返黎
表姐一返到去就走入部電腦睇返果日既cam
望到自己返屋企果一刻直接衝左出屋....」
姐係咩意思，定講緊佢就係當時睇cam知個男人其實喺衣櫃，所以就衝左去樓主屋企，嚇到死左

你太攰啦訓啦

依個故事都幾浪漫, 聽埋首歌簡直一流

為何喝過那咖啡杯 無故失蹤了
家裡卻彷彿 增添了數本新書
為何你那床頭玩具熊 再找不到
花樽的花 偏偏天天轉色

也許這刻你 仍然尚未發覺
家中有這一個訪客 時時漏夜冒昧探你
將瑣碎東西帶走 然後又放低~

大團圓結局

樓主就係兇手

呢個係變態故事喎邊度浪漫

可摸耳都wtsapp 我瞓啦柒頭

表姐一返到去就走入部電腦

變態? nono
係deep love

黑警

做乜9....

以為雙重人格，自己扮其他人

安眠良藥，推

幾好睇 我俾8分
出多個